# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-11 00:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-08-08 03:33+0200\n"
"Last-Translator: Chris <cjl@laptop.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.1\n"

#: activity/activity.info:2
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:26
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:27
msgid "IP Address"
msgstr "IP位址"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:28
msgid "NetMask"
msgstr "子網路遮罩"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:29
msgid "MAC Address"
msgstr "網路卡硬體（MAC）位址"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:30
msgid "Bytes Recv"
msgstr "收到位元數"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:31
msgid "Bytes Sent"
msgstr "送出位元數"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:32
msgid "Packets Recv"
msgstr "收到封包數"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:33
msgid "Packets Sent"
msgstr "送出封包數"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:110
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:121
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:146
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:286
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:302
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:327
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:339
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:362
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:371
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:586
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:608
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:614
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:623
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:626
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:630
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:653
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:659
msgid "INFO"
msgstr "資訊"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:110
#, python-format
msgid ""
"Activity %(path)s emitted BuddyJoined(\"%(buddy)s\") or mentioned the buddy "
"in GetJoinedBuddies"
msgstr "加入朋友（\"%(buddy)s\"）被 %(path)s 活動發出。"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:121
#, python-format
msgid "Activity %(path)s emitted BuddyLeft(\"%(buddy)s\")"
msgstr "朋友離開了 （\"%(buddy)s\"） 活動 %(path)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:136
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:168
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:180
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:191
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:202
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:213
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:317
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:354
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:412
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:592
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:636
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:662
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:718
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:136
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetJoinedBuddies(): %(e)s"
msgstr "<活動 %(path)s>.加入朋友: %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:146
#, python-format
msgid ""
"Activity %(path)s emitted NewChannel(\"%(channel)s\") or mentioned the "
"channel in GetChannels()"
msgstr "活動 %(path)s 發出了新頻道(\"%(channel)s\") 或 提到了在 GetChannels() 的頻道"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:168
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetChannels(): %(e)s"
msgstr "<活動 %(path)s>.取得頻道(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:180
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetId(): %(e)s"
msgstr "<活動 %(path)s>.取得ID(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:191
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetColor(): %(e)s"
msgstr "<活動 %(path)s>.取得顏色(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:202
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetType(): %(e)s"
msgstr "<活動 %(path)s>.取得類型(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:213
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetName(): %(e)s"
msgstr "<活動 %(path)s>.取得名稱(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:261
#, python-format
msgid "Calling <Buddy %s>.GetProperties()"
msgstr "呼叫 <朋友 %s>.取得屬性()"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:268
#, python-format
msgid "Calling <Buddy %s>.GetJoinedActivities()"
msgstr "呼叫 <朋友 %s>.取得加入活動()"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:277
#, python-format
msgid "Calling <Buddy %s>.GetTelepathyHandles()"
msgstr "呼叫 <朋友 %s>.取得心電感應()"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:286
#, python-format
msgid "Buddy %s emitted Telepathy HandleAdded("
msgstr "朋友 %s 發出了心電感應"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:302
#, python-format
msgid ""
"Buddy %(path)s emitted HandleRemoved(\"%(service)s\", \"%(conn)s\", "
"%(handle)u)"
msgstr "朋友 %(path)s 發出了(\"%(service)s\", \"%(conn)s\", %(handle)u)"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:317
#, python-format
msgid "<Buddy %(path)s>.GetTelepathyHandles(): %(e)s"
msgstr "<朋友 %(path)s>.取得心電感應(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:327
#, python-format
msgid ""
"Buddy %(path)s emitted ActivityJoined(\"%(act)s\") or mentioned it in "
"GetJoinedActivities()"
msgstr "朋友 %(path)s 發出加入活動(\"%(act)s\") 或在加入活動中提及()"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:339
#, python-format
msgid "Buddy %(path)s emitted ActivityLeft(\"%(act)s\")"
msgstr "朋友 %(path)s 發出離開活動(\"%(act)s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:354
#, python-format
msgid "<Buddy %(path)s>.GetJoinedActivities(): %(e)s"
msgstr "<朋友 %(path)s>.加入活動(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:362
#, python-format
msgid "<Buddy %(path)s> emitted PropertyChanged(%(props)r)"
msgstr "<朋友 %(path)s> 發出改變屬性(%(props)r)"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:366
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:375
#, python-format
msgid "INTERNAL ERROR: %s"
msgstr "內部錯誤： %s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:371
#, python-format
msgid "<Buddy %(path)s>.GetProperties() -> %(props)r"
msgstr "<朋友 %(path)s>.取得屬性() -> %(props)r"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:412
#, python-format
msgid "<Buddy %(path)s>.GetProperties(): %(e)s"
msgstr "<朋友 %(path)s>.取得屬性() -> %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:481
msgid "Activities:"
msgstr "活動："

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:485
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:533
msgid "Object path"
msgstr "物件路徑"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:489
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:494
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:550
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:499
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:504
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:509
msgid "Connection"
msgstr "連接"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:514
msgid "Channels"
msgstr "頻道"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:518
msgid "Buddies"
msgstr "朋友"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:531
msgid "Buddies:"
msgstr "朋友："

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:538
msgid "Pubkey"
msgstr "公用金鑰"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:543
msgid "Nick"
msgstr "暱稱"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:548
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:555
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4通訊協定"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:560
msgid "CurAct"
msgstr "游標活動"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:565
msgid "Activities"
msgstr "活動"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:570
msgid "Handles"
msgstr "手邊的"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:586
#, python-format
msgid "PS GetActivities() returned %r"
msgstr "PS 取得活動() 回傳了 %r"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:592
#, python-format
msgid "PS GetActivities() failed with %s"
msgstr "PS 取得活動() %s 失敗"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:608
#, python-format
msgid "PS emitted ActivityAppeared(\"%s\")"
msgstr "PS 發出出現的活動(\"%s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:614
#, python-format
msgid "PS emitted ActivityDisappeared(\"%s\")"
msgstr "PS 發出未出現的活動(\"%s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:617
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:617
#, python-format
msgid "Trying to remove activity \"%s\" which is already absent"
msgstr "原先要取消的活動\"%s\" 已經不存在了"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:623
#, python-format
msgid "PS emitted ActivityInvitation(\"%s\")"
msgstr "PS 發出活動邀請(\"%s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:626
#, python-format
msgid ""
"PS emitted PrivateInvitation(\"%(bus)s\", \"%(conn)s\", \"%(channel)s\")"
msgstr "PS 發出私下邀請(\"%(bus)s\", \"%(conn)s\", \"%(channel)s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:630
#, python-format
msgid "PS GetBuddies() returned %r"
msgstr "PS 找朋友() 回傳了 %r"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:636
#, python-format
msgid "PS GetBuddies() failed with %s"
msgstr "PS 找朋友() 因為 %s 失敗"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:653
#, python-format
msgid "PS emitted BuddyAppeared(\"%s\")"
msgstr "PS 發出朋友現身(\"%s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:659
#, python-format
msgid "PS emitted BuddyDisappeared(\"%s\")"
msgstr "PS 發出朋友消失(\"%s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:662
#, python-format
msgid "Trying to remove buddy \"%s\" which is already absent"
msgstr "試圖移除一個不存在的朋友 \"%s\""

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:676
msgid "Looking for Presence Service..."
msgstr "尋找目前服務..."

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:680
msgid "Log"
msgstr "記錄"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:703
#, python-format
msgid "Presence Service running: unique name %s"
msgstr "目前執行中的服務：%s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:712
msgid "Presence Service not running"
msgstr "沒有執行中的服務"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:27
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:28
msgid "Resource Base"
msgstr "資源庫"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:29
msgid "Pixmap Bytes"
msgstr "Pixmap Bytes"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:30
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:31
msgid "Total"
msgstr "全部"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:32
msgid "Window Name"
msgstr "視窗名稱"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/analyze.py:40
msgid "Analyze Activity"
msgstr "分析活動"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/analyze.py:57
msgid "Interfaces"
msgstr "界面"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/analyze.py:91
msgid "Network Status"
msgstr "網路狀態"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/analyze.py:97
msgid "X Server"
msgstr "X伺服器"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/analyze.py:103
msgid "Presence Service"
msgstr "目前服務"
